Имеется связный список объектов, примерно вот такой:

class obj {
  public $next;
}

$a = new obj();
$b = new obj();
$c = new obj();
$a->next = $b;
$b->next = $c;
$c->next = null;


В переменной $obj хранится первый объект цепочки:

$obj = $a;

Соответственно, когда список заканчивается, то next последнего элемента равен null.

Необходимо написать функцию, которая переворачивает этот список: последний элемент становится первым, а первый - последним. Функция принимает на вход объект $obj, а на выход дает ту же самую цепочку, но в обратном порядке.